學車求教！

我想問下考沙田有邊個師傅係好？（自動貨van)

Why AT?